其實Faker將個鏡頭彈黎彈去佢睇唔睇得清楚

睇佢直播打機
成日都將個鏡頭彈去第二度1秒都冇
究竟佢睇唔睇到？

睇嚟

睇到

你動態視覺好咪睇到

之前咪因為咁輸撚左場比賽囉

不過佢都老啦

1秒都冇喎睇到啲乜
佢係咪淨係想睇吓有冇開戰

點解嘅